(STEAM)真實向80人大戰模擬射擊遊戲 SQUAD v13

Game Link：

Squad 係一隻多人模擬向真實戰爭FPS 遊戲，強調玩家需要透過使用不同兵種、載具，有組織嘅戰術、多小組計劃、基地建造，溝通、小隊凝聚力同大規模嘅團隊配合黎實現自身方勝利。喺遊戲所提供嘅大型開放式地圖，嚟體驗真實世界規模戰場上殘酷嘅戰鬥！

兵種特色：

小隊隊長
作為戰場上的重要的角色，擁有清晰的思維，冷靜的處理能力。小隊隊長主要指揮及帶領小隊，提供多樣化的戰略，減低隊員傷亡，帶領全隊邁向勝利！
步槍兵
標準兵種，全方位萬能重要的作戰人員，具備應對任何狀況的能力，可隨時加入戰況且運用多樣化的戰略。他們的突擊步槍適合於中、近距離戰鬥。
醫療兵
醫療兵是隊上的戰鬥醫護兵，通常都在戰鬥的前線為隊友提供醫護與救助。讓戰線得以持續。
反坦克砲手
專注於載具上，反坦克砲手對上敵方裝甲車與坦克尤其有效。配合隊友的偵察來損耗敵方的載具，減低友方人員傷亡。
榴彈兵
遠距離投擲爆破武器的專家，專注於敵方步兵群體傷害及能夠摧毀一部分掩體上。榴彈兵能隨時隨地都為我們提供重型火力支援。
機槍手
機槍手能使用重型或輕型機槍，適合布下壓制火力，以防衛重要區域，提供隊友必要的區域性壓制火力讓戰鬥力得以持續。
精準射手
具有遠距離擊殺敵方步兵及輔助主部隊的能力，精準射手精通遠距離發現敵蹤並除掉敵人的技巧。 作為精準射手，你可以透過望遠鏡，來為隊友提供寶貴情資及小隊視野。
車組人員
提供裝甲化火力支援，具有高度的越野機動性能，主要執行與對方坦克或其他裝甲車輛作戰，也可以壓制、消滅反坦克武器、摧毀工事、殲滅敵方具威脅的反抗力量。

Q&A：
Q：有幾真實？
A：玩家中槍後自己本身冇得好似COD 咁自動回血，而血量十分之少，基本上中槍兩、三槍就會「冇知覺」；如果要回血就一定要「Medic」依一個兵種去幫你，而一般兵種只有止血包去止血或要醒返。
A2：大型開放式地圖，至少都會超過1.7km，如果類似喺阿富汗山區或巴格達等大型地圖就有機會超過15km，基本上開打後如果冇前線基地（FOB），而你又被人滅團基地又冇車，你就好有可能要徒步行15min 先返到去前線！
A3：必須要嘅分工合作，依隻遊戲唔係COD、BF 可以畀你隨意咁揀兵種，好似真實咁每一個小隊入面都會有一定的兵種限制，一隊入面係唔會發生全隊都係狙擊手嘅情況。如果想取勝就要利用唔同兵種嘅優勢。

Q：基地建造？
A：遊戲本身除咗主要作戰基地之外係冇任何重新點，如果喺前線上面設置重生點你就需要首先設置一個前線基地（FOB）。設置建築物係需要物資，而物資係需要物資車（Logistics Truck）去運送。玩家係可以喺FOB 起防禦建築，但只限小隊隊長先可權限去放建築點，而隊員就要用鏟去建築。某啲設施如FOB 係需要一定數量嘅隊員先可以放置，所以隊長同隊員及其他小隊嘅關係缺一不可。

Q：點樣為之贏？
A：遊戲以即時制方式進行單獨一場比賽，同其他FPS唔同，一埸入面輸贏嘅區別就係靠分數（Tickets）去判定，而所有載具嘅毀滅同玩家嘅死亡都會扣減分數。喺指定模式下透過完成指定目標嚟增加自身或扣減敵方分數，例如最多人玩嘅AAS（Advance and Secure）就要透過搶旗嚟同時增加自身扣同減敵方分數。任何一方分數一旦去到 0 或夠鐘分數最少一方就會計輸。

Q：我之前從未接觸過模擬向FPS，成日都死同唔知要做咩，有冇方法可以快啲上手？
A：如有一定英文底子可以上youtube 睇下教學、Tips，而我哋亦都會定期開班做訓練嚟提升各位上手同合作程度！

Q：各位大多數玩啲咩Server，我見有大陸Server 好低Ping，但入到去玩冇人合作好似玩CS 咁，係咪正常？
A：Server Ping 數其實喺模擬向嘅game 係好少影響，Delay 一兩秒並唔會影響整體遊戲性，因為我哋主要係靠個戰略嚟取勝，唔係槍法。如果真係想學野又好玩嘅話，外國Server 一定會畀大陸Server 更有戰術同合作性，如果好彩嘅話更有機會同一啲當過兵、駐守過阿富汗等戰地嘅玩家一隊，大大提升自己嘅軍事知識！

Q：好難認敵人同埋自己人，自己人個Name Tag 又一時有一時冇，成日都打中自己人？
A：喺一定距離之下係會有見到隊友ID名，但唔係即時顯示出黎，最有效方法先認衫再睇地圖面對個方向有冇自己人。

講完咁多野，而你又睇晒又有興趣嘅，建議你快d加入喇
Discord：
Steam Group：

V13 更新資料

可破壞的履帶和車輪
履帶和車輪現在完全可以破壞，這使得玩家可以對車輛造成更精細的傷害。 對於車輪，根據車輛的不同，它們可以通過小型武器射擊，而履帶和APC車輪需要0.50 Cal或更強的武器。 隨著每個車輪被摧毀，車輛與地面之間的摩擦會更強，降低車輛的最大最高速度。 被破壞的車輪輪輞仍然可以較低效率滾動。 此外，當支撐輪現在消失時，車輛將傾斜。 對於履帶，當每條履帶被破壞時，該履帶將不再起作用。 這意味著如果兩條履帶都被摧毀，那麼車輛就完全固定不動了。
戰地工兵
我們正在引入一個新的兵種，專注於拆除，破壞和建設。這個兵種的目的是快速拆除放置物和輕型車輛，以及埋伏車輛和使用反坦克地雷強制設置禁區。 與其他兵種相比，戰地工兵還可以更快地構建和銷毀放置物。
對於民兵和叛亂分子來說，偵察兵以前扮演的角色現在將被賦予“ 工兵”。 除了正常的工兵裝載和能力，工兵將能夠放置簡易爆炸裝置和誘餌石頭。 注意：偵察兵將在未來更新中重返戰場，並帶有新裝備。

其他變更
-車輛殘骸現在可以破壞。 你需要召喚戰地工兵用炸藥拆除殘骸。
-增加了重新填滿單個彈夾，手榴彈和裝備的能力。 你可以在你需要的時候完全重新填滿你需要的東西，而不是之前你的彈藥要求超過可用時你完全無法重新裝備。
-添加了從車輛請求兵種的功能。 APC和IFV將允許像FOB Ammo Crates一樣請求所有兵種。 當請求新兵種時，將消耗車輛中包含的彈藥。 輕型車輛和坦克只允許請求車組成員裝備。 注意：現在，所有車輛都可以通過車組成員裝備的維修工具快速進行現場維修。
-為Squad Leader和Fireteam命令添加了手勢信號。
-為Squad Leaders通過指揮頻道VOIP和直接SL-to-SL VOIP進行交談時添加了一個手部動作，讓人們可以看到小隊長正在通過這些重要頻道進行交談。
-為車輛乘員增加頭部轉向動作。
-添加在了通過VOIP交談時的口部動作。
-增加更多令玩家在操作開放式砲塔和佈設武器時更親臨其境的動畫。
-為手持武器添加了空閒和煩躁動畫。
-在車輛增加了次級動畫，例如天線和擋泥板，並改善了某些車輛懸掛的視覺效果。
-將Unreal引擎版本升級到4.21。
遊戲模式
添加了摧毀模式
這是一個搜索目標遊戲模式的初始版本，攻擊者必須在多個階段摧毀目標。每次會有兩至三個階段，每階段有2個目標。 每個階段之間有3分鐘的延遲。
目標會隨機在指定區域內出現，攻方需要搜索區域以找到目標並將其摧毀。
每個被摧毀的目標會讓攻方獲得50分數獎勵而守方會減少10分數，回合時間亦會延長。
如果攻方沒有在時間限制內完成摧毀所有目標，或分數被減至0，則守方會贏得該回合。
入侵模式已更新
每個旗幟佔領會為攻方提供+100。
在幾個層面上調整起始分數，期望根據遊戲反饋繼續對入侵模式的地圖進行分數調整。
將入侵地圖上的最大佔領點減少到6個。
增加一種入侵模式的玩法，當中的旗幟將被隨機化，被稱為“隨機入侵”。
叛亂模式更新
目標破壞後攻方+50分數，守方-10分數。
攻方將以200分數開始，守方以600分數開始。
目標也可以通過戰鬥工程師的炸藥摧毀高速緩存。
目標出現5分鐘後將禁止玩家在目標上復活。
AAS / RAAS票證出血更新
所有AAS和RAAS遊戲模式已加回分數流失。 這應該會給予玩家更多向下一個旗幟推進的動力。
之前為什麼刪除它？
在過去的分數流失過於強大，並且中央旗幟亦會觸發分數流失，導致了遊戲有些像山丘之王的風格，並且還鼓勵玩家從一開始就匆匆趕往提供分數流失的中心目標。 最終它導致了重複的遊戲體驗，幾乎完全相同的方式遊玩，這顯然不是我們的目標和意圖。
此外，分數流失不是一個非常透明的機制，因為它沒有任何UI提示。 根據我們之前的經驗，我們正在將分鐘流失機制重新引入AAS / RAAS遊戲模式，並進行了改進：
在UI中添加了分數流失指示。
如果你能成功地在敵方旗格一側佔領至少一個目標，敵人隊將開始分數流失。對於由你的團隊控制每控制一個敵方地圖部分的目標，敵人每分鐘將損失1分數。
在具有奇數旗幟的地圖上，中央旗幟被認為是中間點，因此不會觸發分數流失，以避免導致山丘之王的情況發生。 在這樣的地圖上，你的團隊需要至少再捕獲一個中央旗幟後的旗幟，才會讓敵人開始流失分數。
對於具有偶數目標的地圖，您的團隊需要捕獲超過一半的旗幟以觸發敵方團隊的分數流失。
在“雙佔領”僵局的情況下，所有分數流失機制將暫停，直到僵局得到解決。
在A13中，A12的「憐憫流失」沒有改變 ：如果一支隊伍成功地在地圖上捕獲了所有旗幟，那麼對方隊伍將遭受每分鐘減60點分數的災難，以更快地結束這一輪。
RAAS（隨機AAS）更新
戰爭迷霧已被添加到所有RAAS層。 在戰爭迷霧之下，第一個旗幟將會是已知，一旦你的團隊完全佔領到該旗幟，就會揭示下一個旗幟的地點。我們相信這應該有助增加遊戲玩法的可變性，特別是在回合剛開始時，以及幫助區分隨機AAS和標準AAS。
此外，隨機AAS現在已將Lanes添加到所有RAAS_V1地圖圖層。 RAAS Lanes將佔領區域分成每層2或3個通道。 每個Lane將有5到8個佔領區域組。 每個佔領區域組在每個循環中僅剩下1個CP，最多可能有5個佔領區域。
在A12中，一些圖層中的佔領區域在地圖可能上相當遠，導致運輸問題及延長回合時數。 RAAS Lanes將幫助將每個CP的流量分組，使其相互靠近，從而實現更自然的遊戲流程。
衝突模式已更新
CP佔領改為+20 / -20分數增益/損失。 （首次佔領+10分數。）
為Belaya，Basrah和Mestia添加了新的Skirmish圖層。
步兵遊戲系統
小隊領袖同伴出生點
增加了小隊領袖在其他小隊的出生點附近放置小隊出生點的能力 。 此請求僅在小隊長已經死亡時可用。 這是為了讓隊伍能夠靈活地增援遠離FOB的友軍小隊。目前這只是實驗性的。
取消復活後馬上死亡的懲罰計時
以前（A12），如果一個倒下的玩家被復活，然後在恢復後的一分鐘內再被擊倒，他們將會馬上死亡，沒有恢復的機會。在A13中，當玩家被擊倒時，如果他們被救起後的某段時間內再次被擊倒，他們將不會馬上死亡。
我們注意到這種即死機制是一種非常常見的事件，並且讓玩家分心於遊戲流程上。 因此，我們決定改變機制，目的是創造一種不會過於強力但又能投入的體驗。 我們認為，豐富的範圍武器，限制非醫療兵的繃帶，以及因無能力狀態恢復而導致的懲罰和低健康狀況將防止這變化產生不利影響。
我們希望這一新變化對Squad內部的遊戲流程和基於鄰近的團隊合作以及整個團隊產生積極影響。

too long didn't

我都覺,全部係成萬字
已經CUT左大半

除咗超級鍾意隻GAME, 鍾意到會研究佢嘅人之外
有咩人會睇咁多
p.s. 乜都唔睇就玩嘅人

好玩過battlfield?

留名

有興趣週末買黎玩先

推一推先

隻ＧＡＭＥ多唔多人玩？

時多時唔多
不過呢排係少

本身隻GAME多, 但巴打們就冇邊個得閒打

無錯

好似幾正咁

對唔住囉

大哥大

有無話幾時會玩
買完入discord發現無人

今晚上水

要入CHANNEL同埋睇時間

好多ｓｅｖ？Ｄ ｓｅｖ會唔會爆人？

多ser, 絕大部份都係歐美ser
每個ser最多係80人, 兩邊各40
爆就係排隊入, 多數完一局會有好多人走

or CHI NA ser

其實chi ser都幾好, 幾易上手, 唔使煩咁多嘢
可以爽快咁開槍

我合作唔到

你幾時見Rambo要合作？
當自己係John Wick就得

我就做唔到啦

唔好話殺 我連一個人影都未見到就畀人殺咗

有d大陸佬都想玩teamwork 嘅
不過成唔成功係另一件事

前兩日入支ser玩左兩場，一場on9比人撚狗，一場都叫有d野玩下

咁呢樣野就要自己練下先知
要識點行/避/搵cover

我只係識跟住行, 避開啲安全位置, 同揾伙計做COVER

隻game最爽就係做俄佬反坦克兵超近距離用反步兵火箭炸人

又推一推先,今晚又一隊

留個名先

又推一推

今晚有冇

推！

星期五靜靜地

LM

我呢排鐘意打澳洲server 練下英文
佢地講得快 真係練到聽ge能力

好過對支那狗

識玩緊係出去練

面對面有時佢地講太快我load唔切

我都唔會識聽晒

唔識聽+1

啱啱買咗。

CDN Mod

welcome to Squad

我要ALLAH AKBAR

請先學熟左忍術先